繼續唔WFH啦，睇吓高官幾時中肺炎

咁大把工都冇得WFH嘅

最緊要係啲高官咁啱接觸嗰極少數人士係確診者

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

特首辦 禮賓府點都會有幾個掃地阿姐同ACO

就嗰幾個中晒都夠

燈夠未 屌你老味

醫療系統等爆，香港政府係機械人，一日未爆都唔做野

呢一波好似仲未有Office群組

因為香港嘅僱主都係仆街嚟，之前政府 wfh 都唔係個個跟，而家政府唔 wfh，更加唔會

鄭松泰狠批梁天琦水平低、戇鳩

#1, #11